女仔點睇廋底男仔？

如題～ 鐘意大隻仔定係廋既男仔？

瘦

大隻

鍾意太瘦同太肥嘅女應該都幾鍾意人獸交，disgusting.

等睇全部都係男人覆

鍾意瘦
可以㩒住佢後入 望住佢無力反抗好爽

肥婆特別鍾意

大隻仔光管腳

瘦底有少少肌肉最好

心口食一拳就訓低

weak

瘦底
咁我可以一拳打到佢骨折又可以一嘢公主抱起佢

女人： 瘦底有腹肌=大隻， 真大隻=核突，咁大隻會唔會好暴力

姐係唔要瘦撚啦

瘦底

瘦冇問題
又高又瘦著衫好好睇
利申：ex 身高177 61kg
佢個pat pat仲好細個好得意，揸得好開心🥰
可惜冇得再揸了😢

瘦撚又太瘦 大隻又太大隻

你點睇平胸女仔

一定要簡嘅話都係比番瘦底我

吳彥祖身型

吳彥祖樣

排骨o5ok?

吳彥祖樣
吳彥祖身型

岩岩好

冇問題

好女仔

瘦底 識著衫就ok

瘦得滯屌落冇肉體啪啪聲不了

我中意瘦底，因為我得39.2kg

最鍾意排骨仔
喺街見到會有衝動想奶佢地

最緊要唔撚係肥仔

即係都係要180

靚仔瘦仔=書卷味文青
醜樣瘦仔=毒撚

高過佢但同佢差唔多重 睇黎我係營養不良...

定係靚仔就廋定大隻都ok?

有D瘦仔下面好大條

咪on9 stereotype

一定係樣行先

一定係腳粗粗大大隻
排骨仔好嘔心
肥仔都好過瘦底好多

著起條裙屎忽幾好屌

咩道理，竟然鍾意肥仔

痴撚線肥仔真係好咩

笑撚死 非洲兒童

現任178cm 62kg
瘦得嚟又有少少線條真係好正
又可以輕鬆公主抱我

不過諗深一層
鍾意佢之前都冇乜留意呢啲地方
係拍咗拖越嚟越愛佢之後就覺得佢所有嘢都好好我諗都係情人眼裏出西施

啲人成日以為瘦底好似好好蝦
其實瘦底打人好撚痛，全部都係骨，好似裝咗手指環喺上面咁

我現任183cm 61kg
我明白你嘅感覺
尤其係佢可以火車便當🍱，抱住黎屌我
每次都好入，唯一差嘅係佢好純

我就覺得還好嘅
點都好過瘦仔啦

冇辦法
排骨仔實在太核突

所謂嘅肥仔係小肥唔係癡肥...
點都好過營養不良咁

不過每個人鍾意嘅都唔同
我鍾意排骨，有骨感特別正
好想比佢哋屌
好耐之前網上識咗個男仔178 50
佢身體真係好正

瘦底多數大賓洲

呢句真

適中

Gay

食番多啲嘢咪得囉
肥瘦可以時時唔同㗎嘛
高矮先至難搞

擺明香港女仔鍾意廋多過肥
30 歲後另計

個人認為睇自己身形
多肉過自己些少就得
最怕啲肌肉型男人
感覺好有壓迫感

我都瘦底
仲係食極唔肥
有冇人想識吓我

鍾意大份肥仔
但老公係瘦仔

唔係喎
我見有個肚腩仔嗰啲先有拖拍
好少見啲女拖住件排骨

啲女人好撚煩
大隻又話太大隻 瘦又話無肌肉 肥就更加唔洗講啦
男人就好簡單 大波就夠

肥既仲好打

相撲手

知唔知醜呀你對腳幼過女人

咁唔該你食哂d肥仔

得啦 知你大大象腿

好撚肥

唔係話好蝦嘅
至少瘦底無肥仔咁大件，一嚟就有個身形係度
睇落都舒服啲

肥仔波嚟

廋得嚟有肚腩